В чем отличие размера символов s и t в правах на файл или директорию (используйте man ls)?
s Если setuid или setgid бит установлены вместе с соответствующим битом прав на выполнение.
S Если setuid или setgid бит установлены, но соответствующий бит прав на выполнение не установлен.
t Если sticky-бит установлен вместе с битом прав на выполнение остальными.
T Если sticky-бит установлен, но бит прав на выполнение остальными нет.

Найдите все файлы в директории /usr/bin, для которых установлен SUID. Выведите команду и результат.
Рекомендуемое выполнение через find + perm
sudo find /usr/bin -type f -perm /u=s
